全世界換裝唔好著黑衫 各大黨鐵站重兵

#黨鐵資訊
*此條信息會一直更新*
［一小時內的黨鐵資料］
1646 西營盤B1出口有6藍狗
1656 中環站大部分出口已經落閘
1710 寶琳地鐵站 6軍裝
1715 太子b c出口已封
17:15 旺角站C出口十多軍裝狗 恒生ATM側 及 E出口對出
1715 尖沙咀站封B1 C2 D1 出口
1721 尖沙咀地鐵A出口3豬2衝
1721 香港站c出口亦已關閉
1724 鑽石山B 及C大堂冇狗
1724 旺角A2出口已封
1725 尖沙咀地鐵站D出 約8個警察在出閘位置
1727 黃埔A /B出口安全
1730 黃大仙站D出口 9藍衫
1731 金鐘站內百隻狗增援
1732 旺角站B3出口職員正在拉閘

推

好重要

灣仔暫時安全

1/10

2/10

3/10

路好坐鐵

黨鐵封出口：
旺角 - B1 B3
尖沙咀 - B1 C2 D1
太子 - B C

#現場情況

push

要坐就換裝

搭巴士啦

Push

入站前好換啦

#黨鐵資訊
*此條信息會一直更新*
［半小時內的黨鐵資料］
1727 黃埔A /B出口安全
1730 黃大仙站D出口 9藍衫
1731 金鐘站內百隻狗增援
1732 旺角站B3出口職員正在拉閘
1743 旺角站C2岀口，7隻防落地鐵
1738 太子A出口有10-12防暴
1747 中環站暫時關閉

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

黨鐵可恥！！！

唔係撒水能
講好今日和理
講好今日行完散
點解又放火又rb?
又比人引戰？

話左邊個衝都唔理佢要退
依家引陣地？
即係又比人引戰左？

點解講好左既自己又唔做？

噴地鐵既平日唔做？今日做？
影佢樣時專登比人影樣？唔係鬼？係手足既一定比人影樣

快d散，今日係和理

#黨鐵資訊
*此條信息會一直更新*
［半小時內的黨鐵資料］
1732 旺角站B3出口職員正在拉閘
1743 旺角站C2岀口，7隻防落地鐵
1738 太子A出口有10-12防暴
1747 中環站暫時關閉
1755 太子站C1已落閘
1801 油麻地A1 封左

答巴士、叮叮、船都暫時安全

中環不宜久留。

唔撚好再坐 黨鐵
831

#黨鐵資訊
*此條信息會一直更新*
［半小時內的黨鐵資料］
1743 旺角站C2岀口，7隻防落地鐵
1738 太子A出口有10-12防暴
1747 中環站暫時關閉
1755 太子站C1已落閘
1801 油麻地A1 封左
1805 太子E出口外5隻綠衫狗巡過
1805 奧運站乾淨
1808 佐敦地鐡C1丶D出口已封閉

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招混亂拉人同封站
目標令到引起混亂大家唔去美領同SPIN走明天新聞重點!
唔好中計!由班狗係罰企一日!

另外絕不分化前線!不割席!
捉鬼係幫唔到成埸運動!
呢一刻美領一定要多人!

Push push

黃大仙A E出囗 3隻full gear藍衫狗

西鐵線乾淨嗎

其實到左港鐵站就唔好再戴mask.

無謂將自己放係危險環境下.

黑色alpard VJ205
係粉嶺見到有刀手上左車，3白衫，有持刀都鐵桶。司機戴眼鏡。
請幫手forward,我係隔離聽到佢地話出太子做野

換黑衫除口罩

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招混亂拉人同封站
目標令到引起混亂大家唔去美領同SPIN走明天新聞重點!
唔好中計!由班狗係罰企一日!

另外絕不分化前線!不割席!
捉鬼係幫唔到成埸運動!

重點係呢一刻美領一定要多人!

#黨鐵資訊
*此條信息會一直更新*
［半小時內的黨鐵資料］
1743 旺角站C2岀口，7隻防落地鐵
1738 太子A出口有10-12防暴
1747 中環站暫時關閉
1755 太子站C1已落閘
1801 油麻地A1 封左
1805 太子E出口外5隻綠衫狗巡過
1805 奧運站乾淨
1808 佐敦地鐡C1丶D出口已封閉
1830 藍田乾淨

換裝

將軍澳有2藍1白
腳上裝

Posh

推1

換裝除口罩呀

Pish

全民番屋企

好多遊客都搭黨鐵四圍遊架
唔識路就記住問下警察叔叔啦

點解要換衫 警狗出nono

唔好搭黨鐵

1841 銅鑼灣站內重狗

西營盤站有狗企出口

1828 尖沙咀站B1,C2,D1出口關閉

1826，中環碼頭巴士站安全冇狗，多市民搭。 #現場情況

[SOS] Today (8 September 2019) there might be undercovers impersonating protestors to orchestrate clashes with U.S consulate general in Hong Kong and create conflicts to destroy peaceful demonstrations.

#灣仔
1839 灣仔地鐵站關閉

如要坐鐵 有裝棄裝

push
返到屋企就係贏

狗鐵不停灣仔 18:45於狗鐵內廣播

1828 沙田站內有一隻白衫加四至五隻藍衫

黨鐵已經全面宣戰

🚈 18:45 港鐵服務資訊整合

❌ 灣仔站關閉，防暴清緊場
⚠️ 銅鑼灣有速龍衝入站
❌ 中環站關閉，往香港站行人通道亦封閉
‼️ 葵芳站，銅鑼灣，天后站，炮台山站，深水埗站，油塘站，黃大仙站，金鐘站，太子站，旺角站，尖沙咀站不安全

⚠️⚠️ 荃灣綫及港島綫減班
• 荃灣綫列車服務調整至5分鐘一班
• 港島綫列車服務調整至3分半鐘一班

⚠️ 荃灣綫，港島綫不停中環站，香港站機場快線及東涌線服務暫時正常
⚠️ 金鐘站有近百防暴警，已有人被埔
⚠️ 佐敦，油麻地，旺角站廣播，因為安全理由，其他車站或會隨時封閉而不另行通知
⚠️ 香港站，尖沙咀站，旺角站，太子站，油麻地站部份出口封閉
⚠️ 灣仔站部分設施被破壞

銅鑼灣 地鐵重狗 大家小心

連登仔係咪識得飛，成日指責人搭黨鐵，知唔知事實上遊行之後黨鐵有幾多黑衫人搭車

18：51
坑口站內有持盾防暴約十隻

信

1849 #銅鑼灣地鐵站
有防暴人員持槍戒備， 並設立封鎖線。
#蘋果

18:45 各交通要點安全情報

✅ 暫時安全地點
葵興站
美孚站西鐵月台
灣仔碼頭
香港站（入面）
紅隧來回
長洲碼頭

⚠️ 不安全地點
紅磡站‼️‼️（由安全變不安全）
銅鑼灣站 有防暴衝入站
灣仔站 有防暴
炮台山站 站外有防暴
中環交易廣場巴士總站 有百防暴速龍
西隧港島入口 有rb查車‼️
金鐘站 有超過50防暴
旺角站 多個出口有popo
油塘站 有防暴
尖沙咀碼頭 多狗車

1850，紅磡党鐵站起碼30防暴狗。 #現場情況

18:56 防暴警察在銅鑼灣D2出口對出施放催淚煙

可唔可以keep住update?

唔好去銅鑼灣

我想問上環站安唔安全
唔知點撚樣返柴灣個頭

#黃埔
1900 A出口地面有防暴

唔好搭黨鐵，換裝過跑馬地少d狗地方先

銅鑼灣時代入口

🚈 19:00 港鐵服務資訊整合

⚠️ 葵芳站不安全，警察無差別查袋
⚠️ 紅磡站有防暴警
⚠️ 寶琳站有防暴警
❌ 灣仔站，中環站關閉，往香港站行人通道亦封閉
‼️ 寶琳站，紅磡站，葵芳站，銅鑼灣，天后站，炮台山站，深水埗站，油塘站，黃大仙站，金鐘站，太子站，旺角站，尖沙咀站不安全

⚠️⚠️ 荃灣綫及港島綫減班
• 荃灣綫列車服務調整至5分鐘一班
• 港島綫列車服務調整至3分半鐘一班

⚠️ 荃灣綫，港島綫不停中環站，香港站機場快線及東涌線服務暫時正常
⚠️ 金鐘站有近百防暴警，已有人被埔
⚠️ 佐敦，油麻地，旺角站廣播，因為安全理由，其他車站或會隨時封閉而不另行通知
⚠️ 佐敦站，香港站，尖沙咀站，旺角站，太子站，油麻地站部份出口封閉
⚠️ 灣仔站部分設施被破壞
⚠️ 銅鑼灣站有速龍衝入站

1900，紅磡站理工橋約30防暴。 #現場情況

換左裝先徹退

19:00 各交通要點安全情報

⚠️ 銅鑼灣sogo外已拖放催淚彈

✅ 暫時安全地點
葵興站
美孚站西鐵月台
灣仔碼頭
香港站（入面）
紅隧來回
長洲碼頭

⚠️ 不安全地點
葵芳站 大量防暴無差別搜袋
寶琳站 有防暴
紅磡站‼️‼️（由安全變不安全）
銅鑼灣站 有防暴衝入站
灣仔站 有防暴
炮台山站 站外有防暴
中環交易廣場巴士總站 有百防暴速龍
西隧港島入口 有rb查車‼️
金鐘站 有超過50防暴
旺角站 多個出口有popo
油塘站 有防暴
尖沙咀碼頭 多狗車

推有用post

棄裝
走去食飯先

19:45 黃埔A同B站外有狗 C同D站內外都暫時安全

紅磡都有十幾隻狗 1925